港股係咪唔會再有熊市?

正常情形有分牛熊市
但係阿爺近年玩穩守上證3000點
港股係咪已經唔識再入熊市?

大摩﹕中國股市成避風港 經濟有望強勁反彈

問我做乜
問老母麵啦